冬天想襯灰色鞋求推介

比較日系同平時著開寛褲roll 腳

有諗過呢對

怕唔怕撞
唔怕是旦買對nb

幾好
呢對要幾錢

1000up

Moonstar

Pure boost
Nb 996 998 1400

有無圖睇下

新平衡996 1400 990

成個啊伯咁

小弟又係想買對灰鞋
但又唔洗著太公廁
由adidas睇到common projects都未揀到對啱心水

睇下filling pieces啦

樓主應該唔係好灰諧

有睇過呀
Zespa etq都有睇
但小弟買鞋前一定要試過實物先
試完上網買都得
但唔試就咁買太唔安心

Mr porter 有得free return wor

NB 997 made in USA
鞋型好睇又易襯
要灰色都有唔少選擇，專門店買會貴
識網購就遲有平幾舊（或者唔只）
真心推薦，唔信可以Google下睇下個款
Ps:我嗰對係second kill 買，on sale$1099
專門店要$2xxx

仲NB

個款係幾好睇
唔流行先著就好難撞
香港流行咩就一街都係嗰樣野
制服化

依句真
Adidas NMD EQT UB 有啲款係幾靚 但通街都係 甩左鞋都未必搵得返